用程式壓價是否屬於操控市場？

每次買入細價股，一秒後就有人低一格賣出壓價，已經好多次係咁。

唔係，你可以繼續接貨，唔比你接先係操控巿場

有咩問題？

秒秒鐘都有人買有人賣嫁啦

覺得貴想買平啲都叫操控

誹謗人操控市場是否操控市場？

咁多人幫大戶辯護

咁確實你條問題係on9

我相信呢到九成九既人都比大戶撚過狗 辯你條毛咩

用程式壓價原則上對散戶唔公平

尤其係香港市場對trading algorithm規管不足

咪玩啦咩年代
你upgrade下自己好過啦

樓主幾搞笑

自己唔學下寫程式？

傻鳩樓主似輸緊大錢

人地市場係起碼對程式有監管

一次過引到咁多打手出黎

唔玩細價股咪得

秒

咁所有市場莊家都犯哂SFO

莊家疑似左手交右手夠係啦。常見唔代表合法。

平左喎你咪買埋佢lor

美林遠東：壓價係犯法 拉我吖

樓豬幾大呀 入得港股仲想要公平 第一次知大戶存在？

所以轉玩美股先係王道

今晚繼續炒jumia